
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/BEEmod/BEE2.4/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-05 17:20+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-11-22 10:47+1000\n"
"Last-Translator: Antecer <antecer@outlook.com>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: loadScreen.py:216
msgid "Skipped!"
msgstr "跳过！"

#: loadScreen.py:217
msgid "Version: "
msgstr "版本："

#: app/optionWindow.py:258 app/packageMan.py:116 app/selector_win.py:878
#: loadScreen.py:218
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/paletteUI.py:104 loadScreen.py:219
msgid "Clear"
msgstr "清空模板"

#: loadScreen.py:220
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: loadScreen.py:221
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: loadScreen.py:222
msgid "Logs - {}"
msgstr "日志 - {}"

#: loadScreen.py:224
msgid "Debug messages"
msgstr "调试信息"

#: loadScreen.py:225
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: loadScreen.py:226
msgid "Warnings Only"
msgstr "仅记录警告"

#: loadScreen.py:236
msgid "Packages"
msgstr "资源包"

#: loadScreen.py:237
msgid "Loading Objects"
msgstr "正在载入对象"

#: loadScreen.py:238
msgid "Initialising UI"
msgstr "初始化界面"

#: loadScreen.py:239
msgid "Better Extended Editor for Portal 2"
msgstr "更棒的传送门2扩展编辑器"

#: localisation.py:102
msgid "__LANG_USE_SANS_SERIF__"
msgstr ""

#: app/CheckDetails.py:220
msgid "Toggle all checkboxes."
msgstr "反选所有复选框"

#: app/CompilerPane.py:70
msgid "ATLAS"
msgstr "ATLAS（蓝色机器人）"

#: app/CompilerPane.py:71
msgid "P-Body"
msgstr "P-Body（橙色机器人）"

#: app/CompilerPane.py:72 app/voiceEditor.py:42
msgid "Chell"
msgstr "Chell（主角雪儿）"

#: app/CompilerPane.py:73 app/voiceEditor.py:41
msgid "Bendy"
msgstr "Bendy（纸片人小黑）"

#. i18n: Progress bar description
#: app/CompilerPane.py:123
msgid ""
"Brushes form the walls or other parts of the test chamber. If this is "
"high, it may help to reduce the size of the map or remove intricate "
"shapes."
msgstr ""
"推荐使用画刷(这里可以视为图片)填充测试室的墙壁或其它结构表面。\n"
"大量使用画刷能够帮助缩减地图文件的大小或移除复杂的地图结构。\n"
"（注：减少复杂的地图结构能有效提升画面渲染性能！）"

#. i18n: Progress bar description
#: app/CompilerPane.py:132
#, fuzzy
msgid ""
"Entities are the things in the map that have functionality. Removing "
"complex moving items will help reduce this. Items have their entity count"
" listed in the item description window.\n"
"\n"
"This isn't completely accurate, some entity types are counted here but "
"don't affect the ingame limit, while others may generate additional "
"entities at runtime."
msgstr ""
"实体是地图中具有功能的物品，移除复杂的移动物品将有助于升画面渲染性能。\n"
"项目描述窗口中将统计已使用的实体数量，但并不完全准确，某些实体虽会被统计在内，但不会受到实体数量的限制。\n"
"（注：地图内的实体数量被限制为2048个，超过这个数量有可能导致游戏崩溃！）"

#. i18n: Progress bar description
#: app/CompilerPane.py:144
#, fuzzy
msgid ""
"Overlays are smaller images affixed to surfaces, like signs or indicator "
"lights. Hiding complex antlines or setting them to signage will reduce "
"this."
msgstr ""
"标记是地面（或墙面）上较小的图片，例如标志或指示灯。\n"
"隐藏蚂蚁线或将其设置为标志将有助于升画面渲染性能。"

#: app/CompilerPane.py:277
msgid "Corridor"
msgstr "走廊"

#: app/CompilerPane.py:316
msgid ""
"Randomly choose a corridor. This is saved in the puzzle data and will not"
" change."
msgstr "随机选择一个走廊，被随机选中的走廊将保存在地图编辑器中且不会再次变更。"

#: app/CompilerPane.py:322 app/UI.py:660
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: app/CompilerPane.py:425
msgid "Image Files"
msgstr "图片文件"

#: app/CompilerPane.py:497
msgid ""
"Options on this panel can be changed \n"
"without exporting or restarting the game."
msgstr ""
"修改此面板的选项将立即生效，\n"
"而无需导出或重新启动游戏。"

#: app/CompilerPane.py:512
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: app/CompilerPane.py:517
msgid "Compile Settings"
msgstr "编译设置"

#: app/CompilerPane.py:531
msgid "Thumbnail"
msgstr "地图预览快照"

#: app/CompilerPane.py:539
msgid "Auto"
msgstr "自动获取截图"

#: app/CompilerPane.py:547
msgid "PeTI"
msgstr "编辑器预览图"

#: app/CompilerPane.py:555
msgid "Custom:"
msgstr "自定义预览图"

#: app/CompilerPane.py:570
msgid "Cleanup old screenshots"
msgstr "清理过时的旧截图"

#: app/CompilerPane.py:578
msgid ""
"Override the map image to use a screenshot automatically taken from the "
"beginning of a chamber. Press F5 to take a new screenshot. If the map has"
" not been previewed recently (within the last few hours), the default "
"PeTI screenshot will be used instead."
msgstr ""
"使用实验室开始的自动截图作为地图的介绍图，或者使用F5拍摄的新截图。\n"
"如果最近几小时内未预览地图，则使用默认的编辑器预览图。"

#: app/CompilerPane.py:586
msgid "Use the normal editor view for the map preview image."
msgstr "使用默认编辑器视图作为地图预览图像。"

#: app/CompilerPane.py:588
msgid ""
"Use a custom image for the map preview image. Click the screenshot to "
"select.\n"
"Images will be converted to JPEGs if needed."
msgstr ""
"将自定义图片用作地图预览图片，点击快照窗口选择图片。\n"
"如果需要，图片将转换为JPEG格式。"

#: app/CompilerPane.py:603
msgid ""
"Automatically delete unused Automatic screenshots. Disable if you want to"
" keep things in \"portal2/screenshots\". "
msgstr ""
"自动删除未使用的自动截图，如果你想保留这些截图请取消勾选。\n"
"这些截图将保留在此路径“portal2/screenshots”"

#: app/CompilerPane.py:615
msgid "Lighting:"
msgstr "光影渲染模式"

#: app/CompilerPane.py:622
msgid "Fast"
msgstr "最快速度"

#: app/CompilerPane.py:629
msgid "Full"
msgstr "最佳画质"

#: app/CompilerPane.py:635
msgid ""
"You can hold down Shift during the start of the Lighting stage to invert "
"this configuration on the fly."
msgstr ""

#: app/CompilerPane.py:639
msgid ""
"Compile with lower-quality, fast lighting. This speeds up compile times, "
"but does not appear as good. Some shadows may appear wrong.\n"
"When publishing, this is ignored."
msgstr ""
"使用低质量的光照以加快渲染，但将导致画面变得糟糕，部分阴影可能会导致失真。\n"
"发布地图时，这个选项将被忽略。"

#: app/CompilerPane.py:644
#, fuzzy
msgid ""
"Compile with high-quality lighting. This looks correct, but takes longer "
"to compute. Use if you're arranging lights.\n"
"When publishing, this is always used."
msgstr ""
"使用高质量的光照进行渲染，这样看起来会很漂亮，但是需要更长的渲染时间。\n"
"如果你希望布置酷炫的光线效果，请使用此选项。\n"
"发布地图时，将始终使用此选项。"

#: app/CompilerPane.py:652
msgid "Dump packed files to:"
msgstr "转储打包后的文件"

#: app/CompilerPane.py:675
msgid ""
"When compiling, dump all files which were packed into the map. Useful if "
"you're intending to edit maps in Hammer."
msgstr ""
"编译时，转储地图会用到的所有数据包文件，用于Hammer编辑地图。\n"
"（必须使用全英文路径，并建立新文件夹，转储数据时会清空同名文件夹内原有的内容）"

#: app/CompilerPane.py:682
msgid "Last Compile:"
msgstr "编译数据统计"

#: app/CompilerPane.py:692
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: app/CompilerPane.py:712
msgid "Overlay"
msgstr "标记"

#: app/CompilerPane.py:729
msgid ""
"Refresh the compile progress bars. Press after a compile has been "
"performed to show the new values."
msgstr "刷新数据统计。 执行编译后点击，以更新数据。"

#: app/CompilerPane.py:736
msgid "Brush"
msgstr "画刷"

#: app/CompilerPane.py:764
msgid "Voicelines:"
msgstr "声线选择"

#: app/CompilerPane.py:771
msgid "Use voiceline priorities"
msgstr "使用高优先级声线"

#: app/CompilerPane.py:775
msgid ""
"Only choose the highest-priority voicelines. This means more generic "
"lines will can only be chosen if few test elements are in the map. If "
"disabled any applicable lines will be used."
msgstr ""
"仅选择优先级最高的声线，这意味着当地图中测试元素很少时，仅能选择通用的声线。\n"
"如果禁用，将可使用任何可选的声线。"

#: app/CompilerPane.py:783
msgid "Spawn at:"
msgstr "出生位置"

#: app/CompilerPane.py:793
msgid "Entry Door"
msgstr "入口"

#: app/CompilerPane.py:799
msgid "Elevator"
msgstr "电梯"

#: app/CompilerPane.py:807
msgid ""
"You can hold down Shift during the start of the Geometry stage to quickly"
" swap whichlocation you spawn at on the fly."
msgstr ""

#: app/CompilerPane.py:811
#, fuzzy
msgid ""
"When previewing in SP, spawn inside the entry elevator. Use this to "
"examine the entry and exit corridors."
msgstr ""
"单人模式预览地图时，在电梯内出生。\n"
"这会禁用到达出口后地图重新开始。\n"
"使用此选项来检查入口走廊和出口走廊是否令人满意。"

#: app/CompilerPane.py:815
#, fuzzy
msgid "When previewing in SP, spawn just before the entry door."
msgstr ""
"单人模式预览地图时，在入口前出生（跳过入口走廊）。\n"
"当你到达出口时，地图将重新开始。（以便快速检查地图的谜题）"

#: app/CompilerPane.py:822
msgid "Corridor:"
msgstr "走廊样式"

#: app/CompilerPane.py:828
msgid "Singleplayer Entry Corridor"
msgstr ""

#. i18n: corridor selector window title.
#: app/CompilerPane.py:829
msgid "Singleplayer Exit Corridor"
msgstr ""

#. i18n: corridor selector window title.
#: app/CompilerPane.py:830
msgid "Coop Exit Corridor"
msgstr ""

#: app/CompilerPane.py:840
msgid "SP Entry:"
msgstr "单人模式入口"

#: app/CompilerPane.py:845
msgid "SP Exit:"
msgstr "单人模式出口"

#: app/CompilerPane.py:850
msgid "Coop Exit:"
msgstr ""

#: app/CompilerPane.py:856
msgid "Player Model (SP):"
msgstr "玩家模型（单人模式）"

#: app/CompilerPane.py:887
msgid "Compile Options"
msgstr "编译选项"

#: app/CompilerPane.py:905
msgid "Compiler Options - {}"
msgstr "开发者选项 - {}"

#: app/StyleVarPane.py:27
msgid "Multiverse Cave"
msgstr "启用Cave谈论平行宇宙的语音"

#: app/StyleVarPane.py:29
msgid "Play the Workshop Cave Johnson lines on map start."
msgstr "进入地图后播放Cave谈论平行宇宙的语音"

#: app/StyleVarPane.py:34
msgid "Prevent Portal Bump (fizzler)"
msgstr "阻止传送门跃过消散力场"

#: app/StyleVarPane.py:36
msgid ""
"Add portal bumpers to make it more difficult to portal across fizzler "
"edges. This can prevent placing portals in tight spaces near fizzlers, or"
" fizzle portals on activation."
msgstr ""
"给传送门添加缓冲区，使传送门更难以跨域消散立场的边缘创建。\n"
"这可以防止将传送门放置在消散立场与墙壁之间的夹缝中，\n"
"同时也阻止通过挤门的方式把传送门开启到消散立场的另一边。"

#: app/StyleVarPane.py:45
msgid "Suppress Mid-Chamber Dialogue"
msgstr "禁用实验室内的AI语音"

#: app/StyleVarPane.py:47
msgid "Disable all voicelines other than entry and exit lines."
msgstr "禁用在入口通道和出口通道以外的地区播放电脑语音。"

#: app/StyleVarPane.py:52
msgid "Unlock Default Items"
msgstr "允许编辑默认物品"

#: app/StyleVarPane.py:54
msgid ""
"Allow placing and deleting the mandatory Entry/Exit Doors and Large "
"Observation Room. Use with caution, this can have weird results!"
msgstr ""
"允许放置和删除强制性的进/出门和大型观察室。\n"
"谨慎使用，可能会产生奇怪的结果！"

#: app/StyleVarPane.py:63
msgid "Allow Adding Goo Mist"
msgstr "允许为致命酸液添加雾气效果"

#: app/StyleVarPane.py:65
msgid ""
"Add mist particles above Toxic Goo in certain styles. This can increase "
"the entity count significantly with large, complex goo pits, so disable "
"if needed."
msgstr ""
"在某些风格中的致命酸液上添加带有雾气的粒子效果。\n"
"但这会增加实体的数量，如果有复杂的酸液池，可以考虑禁用此特效以提升性能。"

#: app/StyleVarPane.py:74
msgid "Light Reversible Excursion Funnels"
msgstr "允许牵引光束转换极性"

#: app/StyleVarPane.py:76
msgid ""
"Funnels emit a small amount of light. However, if multiple funnels are "
"near each other and can reverse polarity, this can cause lighting issues."
" Disable this to prevent that by disabling lights. Non-reversible Funnels"
" do not have this issue."
msgstr ""
"牵引光束会发出少量的光。然而，多个牵引光束彼此靠近且可以反转极性时，则可能导致照明出现问题。\n"
"禁用此功能可以通过关闭发光来避免这个问题，不可逆的牵引光束没有此问题。"

#: app/StyleVarPane.py:86
msgid "Enable Shape Framing"
msgstr "为蚂蚁标志添加边框"

#: app/StyleVarPane.py:88
msgid ""
"After 10 shape-type antlines are used, the signs repeat. With this "
"enabled, colored frames will be added to distinguish them."
msgstr ""
"当蚂蚁线标志超过10个种类时会出现符号重复。\n"
"启用此功能可以通过添加彩色边框的方式区分它们。"

#. i18n: StyleVar default value.
#: app/StyleVarPane.py:161
msgid "Default: On"
msgstr "默认：开启"

#: app/StyleVarPane.py:161
msgid "Default: Off"
msgstr "默认：关闭"

#. i18n: StyleVar which is totally unstyled.
#: app/StyleVarPane.py:165
msgid "Styles: Unstyled"
msgstr "风格：无"

#. i18n: StyleVar which matches all styles.
#: app/StyleVarPane.py:176
msgid "Styles: All"
msgstr "风格：所有"

#: app/StyleVarPane.py:185
msgid "Style: {}"
msgid_plural "Styles: {}"
msgstr[0] "风格：{}"

#: app/StyleVarPane.py:238
msgid "Style/Item Properties"
msgstr "风格/物品 属性"

#: app/StyleVarPane.py:257
msgid "Styles"
msgstr "风格属性"

#: app/StyleVarPane.py:276
msgid "All:"
msgstr "所有风格："

#: app/StyleVarPane.py:279
msgid "Selected Style:"
msgstr "所选风格："

#: app/StyleVarPane.py:287
msgid "Other Styles:"
msgstr "其它风格："

#: app/StyleVarPane.py:292
msgid "No Options!"
msgstr "没有选项！"

#: app/StyleVarPane.py:298
msgid "None!"
msgstr "无！"

#: app/StyleVarPane.py:361
msgid "Items"
msgstr "物品属性"

#: app/SubPane.py:87
msgid "Hide/Show the \"{}\" window."
msgstr "隐藏/显示 \"{}\" 窗口。"

#: app/UI.py:83
msgid "Export..."
msgstr "导出到..."

#: app/UI.py:587
msgid "Select Skyboxes"
msgstr "选择天空布景"

#: app/UI.py:588
msgid ""
"The skybox decides what the area outside the chamber is like. It chooses "
"the colour of sky (seen in some items), the style of bottomless pit (if "
"present), as well as color of \"fog\" (seen in larger chambers)."
msgstr "天空布景决定了实验室外部空间的样子。它选择天空的颜色（在某些项目中可见），底板悬空的风格（如果存在）以及“雾”的颜色（在较大的实验室可见）。"

#: app/UI.py:597
msgid "3D Skybox"
msgstr "3D天空布景"

#: app/UI.py:598
msgid "Fog Color"
msgstr "迷雾颜色"

#: app/UI.py:606
msgid "Select Additional Voice Lines"
msgstr "选择其它语音声线"

#: app/UI.py:607
msgid ""
"Voice lines choose which extra voices play as the player enters or exits "
"a chamber. They are chosen based on which items are present in the map. "
"The additional \"Multiverse\" Cave lines are controlled separately in "
"Style Properties."
msgstr ""
"选择玩家进入或离开实验室时播放旁白的语音声线。\n"
"它们会根据地图中存在哪些物品来选择播放哪一段语音。\n"
"附加的“Cave谈论平行宇宙”的语音在“风格属性”中单独控制。"

#: app/UI.py:613
msgid "Add no extra voice lines, only Multiverse Cave if enabled."
msgstr "不添加额外的声线，仅使用Cave关于多元宇宙的谈话。（如果它被勾选）"

#: app/UI.py:615
msgid "<Multiverse Cave only>"
msgstr "<仅使用平行宇宙的凯文>"

#: app/UI.py:619
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: app/UI.py:620
msgid "Turret Shoot Monitor"
msgstr "炮塔会射击显示器"

#: app/UI.py:621
msgid "Monitor Visuals"
msgstr "显示器视觉效果"

#: app/UI.py:629
msgid "Select Style"
msgstr "选择风格"

#: app/UI.py:630
msgid ""
"The Style controls many aspects of the map. It decides the materials used"
" for walls, the appearance of entrances and exits, the design for most "
"items as well as other settings.\n"
"\n"
"The style broadly defines the time period a chamber is set in."
msgstr "地图的风格决定了墙壁的材质，出入口的外观，大多数物品的外观以及其它设置。"

#: app/UI.py:642
msgid "Elevator Videos"
msgstr "电梯间墙壁上播放的影像"

#: app/UI.py:650
msgid "Select Elevator Video"
msgstr "选择电梯间播放的影响"

#: app/UI.py:651
msgid ""
"Set the video played on the video screens in modern Aperture elevator "
"rooms. Not all styles feature these. If set to \"None\", a random video "
"will be selected each time the map is played, like in the default PeTI."
msgstr ""
"设置现代光圈科技电梯间墙壁上播放的影像，并非所有风格都有这个影像。\n"
"如果设置为无，将在每次载入地图时随机选择影像，就像默认编辑器里的一样。"

#: app/UI.py:656
msgid "This style does not have a elevator video screen."
msgstr "这种风格的电梯间没有影像屏幕。"

#: app/UI.py:661
msgid "Choose a random video."
msgstr "随机选择一个影像。"

#: app/UI.py:665
msgid "Multiple Orientations"
msgstr "多种方向"

#: app/UI.py:825
msgid "Selected Items and Style successfully exported!"
msgstr "所选物品和风格已成功导出！"

#: app/UI.py:827
msgid ""
"\n"
"\n"
"Warning: VPK files were not exported, quit Portal 2 and Hammer to ensure "
"editor wall previews are changed."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"警告：VPK文件未导出，退出 Portal 2 和 Hammer 以应用地图编辑器的物品栏更改。"

#: app/UI.py:1122
msgid "Save Palette..."
msgstr "保存模板..."

#: app/UI.py:1129 app/paletteUI.py:147
msgid "Save Palette As..."
msgstr "另存为模板..."

#: app/UI.py:1135 app/paletteUI.py:134
msgid "Save Settings in Palettes"
msgstr "在模板中保存配置"

#: app/UI.py:1153 app/music_conf.py:222
msgid "Music: "
msgstr "音乐选择："

#: app/UI.py:1179
msgid "{arr} Use Suggested {arr}"
msgstr "{arr} 使用推荐配置 {arr}"

#: app/UI.py:1195
msgid "Style: "
msgstr "物品风格"

#: app/UI.py:1197
msgid "Voice: "
msgstr "旁白语音"

#: app/UI.py:1198
msgid "Skybox: "
msgstr "天空布景"

#: app/UI.py:1199
msgid "Elev Vid: "
msgstr "电梯视频"

#: app/UI.py:1217
msgid ""
"Enable or disable particular voice lines, to prevent them from being "
"added."
msgstr "启用或禁用特定的台词，以防止添加它们。"

#: app/UI.py:1305
msgid "All Items: "
msgstr "所有物品："

#: app/UI.py:1436
msgid "Export to \"{}\"..."
msgstr "导出到 \"{}\"..."

#: app/UI.py:1464 app/backup.py:873
msgid "File"
msgstr "文件"

#: app/UI.py:1471
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/UI.py:1478 app/backup.py:877
msgid "Add Game"
msgstr "添加游戏"

#: app/UI.py:1482
msgid "Uninstall from Selected Game"
msgstr "删除选中的游戏"

#: app/UI.py:1486
msgid "Backup/Restore Puzzles..."
msgstr "备份/恢复 谜题..."

#: app/UI.py:1490
msgid "Manage Packages..."
msgstr "管理资源包..."

#: app/UI.py:1495
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: app/UI.py:1500 app/gameMan.py:1130
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: app/UI.py:1510
msgid "Palette"
msgstr "模板"

#: app/UI.py:1513
msgid "View"
msgstr ""

#: app/UI.py:1623
msgid "Palettes"
msgstr "模板列表"

#: app/UI.py:1658
msgid "Export Options"
msgstr "导出设置"

#: app/UI.py:1690
msgid "Fill empty spots in the palette with random items."
msgstr "随机选择物品填充物品栏中的空位。"

#: app/__init__.py:93
msgid "BEEMOD {} Error!"
msgstr ""

#: app/__init__.py:94
msgid ""
"An error occurred: \n"
"{}\n"
"\n"
"This has been copied to the clipboard."
msgstr ""

#: app/backup.py:78
msgid "Copying maps"
msgstr "正在复制地图..."

#: app/backup.py:83
msgid "Loading maps"
msgstr "正在载入地图..."

#: app/backup.py:88
msgid "Deleting maps"
msgstr "正在删除地图..."

#: app/backup.py:139
msgid "Failed to parse this puzzle file. It can still be backed up."
msgstr "无法解析此谜题文件，但它仍然可以备份。"

#: app/backup.py:143
msgid "No description found."
msgstr "找不到描述。"

#: app/backup.py:174
msgid "Coop"
msgstr "合作模式"

#: app/backup.py:174
msgid "SP"
msgstr "单人模式"

#: app/backup.py:336
msgid "This filename is already in the backup.Do you wish to overwrite it? ({})"
msgstr ""
"已存在同名的备份文件，是否要覆盖它？\n"
"({})"

#: app/backup.py:442
msgid "BEE2 Backup"
msgstr "BEE2 备份"

#: app/backup.py:443
msgid "No maps were chosen to backup!"
msgstr "请选择要备份的地图！"

#: app/backup.py:503
msgid ""
"This map is already in the game directory.Do you wish to overwrite it? "
"({})"
msgstr ""
"游戏目录中已存在同名的地图文件，是否要覆盖它？\n"
"({})"

#: app/backup.py:565
msgid "Load Backup"
msgstr "载入备份"

#: app/backup.py:566 app/backup.py:625
msgid "Backup zip"
msgstr "备份为zip文件"

#: app/backup.py:599
msgid "Unsaved Backup"
msgstr "未保持的备份"

#: app/backup.py:624 app/backup.py:871
msgid "Save Backup As"
msgstr "将备份另存为"

#: app/backup.py:721
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: app/backup.py:722
msgid "Do you wish to delete {} map?\n"
msgid_plural "Do you wish to delete {} maps?\n"
msgstr[0] "确定要删除 {} 张地图？\n"

#: app/backup.py:759
msgid "Restore:"
msgstr "还原："

#: app/backup.py:760
msgid "Backup:"
msgstr "备份："

#: app/backup.py:797
msgid "Checked"
msgstr "已选"

#: app/backup.py:805
msgid "Delete Checked"
msgstr "删除已选"

#: app/backup.py:855
msgid "BEEMOD {} - Backup / Restore Puzzles"
msgstr "BEEMOD {} - 备份/恢复 谜题"

#: app/backup.py:868 app/backup.py:996
msgid "New Backup"
msgstr "新建备份"

#: app/backup.py:869 app/backup.py:1003
msgid "Open Backup"
msgstr "打开备份"

#: app/backup.py:870 app/backup.py:1010
msgid "Save Backup"
msgstr "保存备份"

#: app/backup.py:878
msgid "Remove Game"
msgstr "删除游戏"

#: app/backup.py:881
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: app/backup.py:927
msgid "Automatic Backup After Export"
msgstr "导出后自动备份"

#: app/backup.py:959
msgid "Keep (Per Game):"
msgstr "保持（每N场游戏）"

#: app/backup.py:977
msgid "Backup/Restore Puzzles"
msgstr "备份/恢复 谜题"

#: app/contextWin.py:82
msgid "This item may not be rotated."
msgstr "该物品可能无法旋转。"

#: app/contextWin.py:83
msgid "This item can be pointed in 4 directions."
msgstr "该物品可以面向4个方向。"

#: app/contextWin.py:84
msgid "This item can be positioned on the sides and center."
msgstr "该物品可以放在侧面和中间。"

#: app/contextWin.py:85
msgid "This item can be centered in two directions, plus on the sides."
msgstr "该物品可以向三个方向延伸。"

#: app/contextWin.py:86
msgid "This item can be placed like light strips."
msgstr "该物品可以像灯条一样放置。"

#: app/contextWin.py:87
msgid "This item can be rotated on the floor to face 360 degrees."
msgstr "该物品可以在地面上360°旋转。"

#: app/contextWin.py:88
msgid "This item is positioned using a catapult trajectory."
msgstr "该物品用于定位弹射板的弹道及落点。"

#: app/contextWin.py:89
msgid "This item positions the dropper to hit target locations."
msgstr "该物品定位物品掉落器击中目标的位置。"

#: app/contextWin.py:91
msgid "This item does not accept any inputs."
msgstr "该物品不会接收任何输入信号。"

#: app/contextWin.py:92
msgid "This item accepts inputs."
msgstr "该物品可以接收信号输入以改变状态。"

#: app/contextWin.py:93
msgid "This item has two input types (A and B), using the Input A and B items."
msgstr "该物品具有两种输入类型（A和B），使用A物品和B物品进行输入。"

#: app/contextWin.py:95
msgid "This item does not output."
msgstr "该物品不会输出信号。"

#: app/contextWin.py:96
msgid "This item has an output."
msgstr "该物品可以输出信号。"

#: app/contextWin.py:97
msgid "This item has a timed output."
msgstr "该物品具有延时输出信号的功能。"

#: app/contextWin.py:99
msgid "This item does not take up any space inside walls."
msgstr "该物品不会占据墙壁后面的空间。"

#: app/contextWin.py:100
msgid "This item takes space inside the wall."
msgstr "该物品需要占据墙壁后面的空间。"

#: app/contextWin.py:102
msgid "This item cannot be placed anywhere..."
msgstr "该物品不能手动放置"

#: app/contextWin.py:103
msgid "This item can only be attached to ceilings."
msgstr "该物品只能放置在天花板上。"

#: app/contextWin.py:104
msgid "This item can only be placed on the floor."
msgstr "该物品只能放置在地板上。"

#: app/contextWin.py:105
msgid "This item can be placed on floors and ceilings."
msgstr "该物品可以放置在地板和天花板上。"

#: app/contextWin.py:106
msgid "This item can be placed on walls only."
msgstr "该物品只能放置在墙上。"

#: app/contextWin.py:107
msgid "This item can be attached to walls and ceilings."
msgstr "该物品可以放置在墙壁和天花板上。"

#: app/contextWin.py:108
msgid "This item can be placed on floors and walls."
msgstr "该物品可以放置在地板和墙壁上。"

#: app/contextWin.py:109
msgid "This item can be placed in any orientation."
msgstr "该物品可以放置在任何方向。"

#: app/contextWin.py:227
#, fuzzy
msgid "No Alternate Versions"
msgstr "无替代版本！"

#: app/contextWin.py:321
msgid "Excursion Funnels accept a on/off input and a directional input."
msgstr "牵引光束接受“开/关”控制和“方向”转换控制。"

#: app/contextWin.py:372
msgid ""
"This item can be rotated on the floor to face 360 degrees, for Reflection"
" Cubes only."
msgstr "该物品可以在地面上360°旋转放置。（仅适用于透镜方块）"

#: app/contextWin.py:440
msgid "Properties:"
msgstr "物品属性:"

#: app/contextWin.py:466
msgid ""
"The number of entities used for this item. The Source engine limits this "
"to 2048 in total. This provides a guide to how many of these items can be"
" placed in a map at once."
msgstr "用于此物品的实体数量。起源引擎将其限制为2048。这里提供了一篇可以一次性放置多少物品在地图里的指南。"

#: app/contextWin.py:491
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: app/contextWin.py:532
msgid ""
"Failed to open a web browser. Do you wish for the URL to be copied to the"
" clipboard instead?"
msgstr "无法打开浏览器。你希望将网址复制到剪贴板吗？"

#: app/contextWin.py:547
msgid "More Info>>"
msgstr "更多信息>>"

#: app/contextWin.py:564
msgid "Change Defaults..."
msgstr "更改默认值..."

#: app/contextWin.py:570
msgid "Change the default settings for this item when placed."
msgstr "修改该物品在放置时的默认设置。"

#: app/gameMan.py:788 app/gameMan.py:880
msgid "BEE2 - Export Failed!"
msgstr "BEE2 - 导出失败！"

#: app/gameMan.py:789
msgid ""
"Compiler file {file} missing. Exit Steam applications, then press OK to "
"verify your game cache. You can then export again."
msgstr "编译器文件 {file} 丢失。退出Steam程序，然后点击OK以校验你的游戏缓存。然后再次尝试导出。"

#: app/gameMan.py:881
#, fuzzy
msgid "Copying compiler file {file} failed. Ensure {game} is not running."
msgstr "复制编译器文件 {file} 失败。确保 {game} 未运行"

#: app/gameMan.py:1187
msgid ""
"Ap-Tag Coop gun instance not found!\n"
"Coop guns will not work - verify cache to fix."
msgstr ""
"找不到光圈科技附加传送枪的实例！\n"
"传送器将不起作用 - 校验缓存以修复此问题。"

#: app/gameMan.py:1191
msgid "BEE2 - Aperture Tag Files Missing"
msgstr "BEE2 - 光圈科技附加文件丢失"

#: app/gameMan.py:1304
msgid "Select the folder where the game executable is located ({appname})..."
msgstr "选择游戏可执行文件的路径 {appname}"

#: app/gameMan.py:1308 app/gameMan.py:1323 app/gameMan.py:1333
#: app/gameMan.py:1340 app/gameMan.py:1349 app/gameMan.py:1358
msgid "BEE2 - Add Game"
msgstr "BEE2 - 添加游戏"

#: app/gameMan.py:1311
msgid "Find Game Exe"
msgstr "查找游戏的exe文件"

#: app/gameMan.py:1312
msgid "Executable"
msgstr "可执行文件"

#: app/gameMan.py:1320
msgid "This does not appear to be a valid game folder!"
msgstr "这似乎不是一个有效的游戏文件夹！"

#: app/gameMan.py:1330
msgid "Portal Stories: Mel doesn't have an editor!"
msgstr "没有《传送门：梅尔的故事》的编辑器！"

#: app/gameMan.py:1341
msgid "Enter the name of this game:"
msgstr "输入此游戏的名称："

#: app/gameMan.py:1348
msgid "This name is already taken!"
msgstr "该名称已经存在！"

#: app/gameMan.py:1357
msgid "Please enter a name for this game!"
msgstr "请为此游戏创建一个名称！"

#: app/gameMan.py:1375
msgid ""
"\n"
" (BEE2 will quit, this is the last game set!)"
msgstr ""
"\n"
"（BEE2即将退出，这是最后一次修改游戏的配置！）"

#: app/gameMan.py:1381 app/paletteUI.py:272
msgid "Are you sure you want to delete \"{}\"?"
msgstr "你确定要删除 \"{}\" 吗？"

#: app/helpMenu.py:60
msgid "Wiki..."
msgstr "维基百科..."

#: app/helpMenu.py:62
msgid "Original Items..."
msgstr "默认物品..."

#. i18n: The chat program.
#: app/helpMenu.py:67
msgid "Discord Server..."
msgstr "Discord服务器..."

#: app/helpMenu.py:68
msgid "aerond's Music Changer..."
msgstr "BEEMod音乐转换器..."

#: app/helpMenu.py:70
msgid "Application Repository..."
msgstr "软件开源代码库..."

#: app/helpMenu.py:71
msgid "Items Repository..."
msgstr "物品开源代码库..."

#: app/helpMenu.py:73
msgid "Submit Application Bugs..."
msgstr "反馈程序Bug..."

#: app/helpMenu.py:74
msgid "Submit Item Bugs..."
msgstr "反馈物品Bug..."

#. i18n: Original Palette
#: app/helpMenu.py:76 app/paletteLoader.py:36
msgid "Portal 2"
msgstr "传送门2"

#. i18n: Aperture Tag's palette
#: app/helpMenu.py:77 app/paletteLoader.py:38
msgid "Aperture Tag"
msgstr "Aperture Tag"

#: app/helpMenu.py:78
msgid "Portal Stories: Mel"
msgstr "传送门：梅尔的故事"

#: app/helpMenu.py:79
msgid "Thinking With Time Machine"
msgstr "传送门：时间机器"

#: app/helpMenu.py:474 app/itemPropWin.py:354
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/helpMenu.py:498
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/helpMenu.py:508
msgid "BEE2 Credits"
msgstr "BEE2 声明"

#: app/helpMenu.py:525
msgid "Credits..."
msgstr "声明..."

#: app/itemPropWin.py:41
msgid "Start Position"
msgstr "开始位置"

#: app/itemPropWin.py:42
msgid "End Position"
msgstr "结束位置"

#: app/itemPropWin.py:43
msgid ""
"Delay \n"
"(0=infinite)"
msgstr ""
"延时\n"
"（0=无限）"

#: app/itemPropWin.py:353
msgid "No Properties available!"
msgstr "没有可用的属性！"

#: app/itemPropWin.py:603
msgid "Settings for \"{}\""
msgstr ""

#: app/itemPropWin.py:604
msgid "BEE2 - {}"
msgstr ""

#: app/item_search.py:67
msgid "Search:"
msgstr ""

#: app/itemconfig.py:622
msgid "Choose a Color"
msgstr "选择一种颜色"

#: app/music_conf.py:147
msgid "Select Background Music - Base"
msgstr "选择背景音乐 - 基础"

#: app/music_conf.py:148
msgid ""
"This controls the background music used for a map. Expand the dropdown to"
" set tracks for specific test elements."
msgstr ""
"这控制用于地图的背景音乐。\n"
"展开下拉菜单以设置特定试验元素的声音。"

#: app/music_conf.py:152
msgid ""
"Add no music to the map at all. Testing Element-specific music may still "
"be added."
msgstr "不添在地图内加任何背景音乐。某些特定试验元素的声音仍然可能被添加。"

#: app/music_conf.py:157
msgid "Propulsion Gel SFX"
msgstr "加速凝胶的音效"

#: app/music_conf.py:158
msgid "Repulsion Gel SFX"
msgstr "斥力凝胶的音效"

#: app/music_conf.py:159
msgid "Excursion Funnel Music"
msgstr "牵引光束的音效"

#: app/music_conf.py:160 app/music_conf.py:176
msgid "Synced Funnel Music"
msgstr "同步牵引光束的音效"

#: app/music_conf.py:168
msgid "Select Excursion Funnel Music"
msgstr "选择牵引光束的音效"

#: app/music_conf.py:169
msgid "Set the music used while inside Excursion Funnels."
msgstr "设置玩家处于牵引光束内部时的音效。"

#: app/music_conf.py:172
msgid "Have no music playing when inside funnels."
msgstr "玩家处于牵引光束内部时不播放音效。"

#: app/music_conf.py:184
msgid "Select Repulsion Gel Music"
msgstr "选择斥力凝胶的音效"

#: app/music_conf.py:185
msgid "Select the music played when players jump on Repulsion Gel."
msgstr "选择当玩家跳上斥力凝胶时的音效。"

#: app/music_conf.py:188
msgid "Add no music when jumping on Repulsion Gel."
msgstr "玩家跳上斥力凝胶时不播放音效。"

#: app/music_conf.py:197
msgid "Select Propulsion Gel Music"
msgstr "选择加速凝胶的音效"

#: app/music_conf.py:198
msgid ""
"Select music played when players have large amounts of horizontal "
"velocity."
msgstr "选择玩家在加速凝胶上奔跑时的音效。"

#: app/music_conf.py:201
msgid "Add no music while running fast."
msgstr "玩家在加速凝胶上移动时不播放音效。"

#: app/music_conf.py:236
msgid "Base: "
msgstr "基础音乐"

#: app/music_conf.py:269
msgid "Funnel:"
msgstr "牵引光束"

#: app/music_conf.py:270
msgid "Bounce:"
msgstr "弹性凝胶"

#: app/music_conf.py:271
msgid "Speed:"
msgstr "加速凝胶"

#: app/optionWindow.py:44
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Launch Game?"
msgstr "启动游戏"

#: app/optionWindow.py:46
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Minimise BEE2?"
msgstr "最小化BEE2"

#: app/optionWindow.py:47
msgid ""
"\n"
"Launch Game and minimise BEE2?"
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:49
msgid ""
"\n"
"Quit BEE2?"
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:50
msgid ""
"\n"
"Launch Game and quit BEE2?"
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:69
msgid "BEE2 Options"
msgstr "BEE2 选项"

#: app/optionWindow.py:107
msgid ""
"Package cache times have been reset. These will now be extracted during "
"the next export."
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:124
msgid "\"Preserve Game Resources\" has been disabled."
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:136
msgid "Packages Reset"
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:217
msgid "General"
msgstr "常规"

#: app/optionWindow.py:223
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: app/optionWindow.py:229
msgid "Development"
msgstr "开发者选项"

#: app/optionWindow.py:253 app/packageMan.py:110 app/selector_win.py:854
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: app/optionWindow.py:284
msgid "After Export:"
msgstr "导出后："

#: app/optionWindow.py:301
msgid "Do Nothing"
msgstr "什么都不做"

#: app/optionWindow.py:307
msgid "Minimise BEE2"
msgstr "最小化BEE2"

#: app/optionWindow.py:313
msgid "Quit BEE2"
msgstr "退出BEE2"

#: app/optionWindow.py:321
msgid "After exports, do nothing and keep the BEE2 in focus."
msgstr "导出后，什么也不做，保持BEE2窗口处于焦点。"

#: app/optionWindow.py:323
msgid "After exports, minimise to the taskbar/dock."
msgstr "导出后，最小化到任务栏。"

#: app/optionWindow.py:324
msgid "After exports, quit the BEE2."
msgstr "导出后，退出BEE2。"

#: app/optionWindow.py:331
msgid "Launch Game"
msgstr "启动游戏"

#: app/optionWindow.py:332
msgid "After exporting, launch the selected game automatically."
msgstr "导出后，自动启动目标游戏"

#: app/optionWindow.py:340 app/optionWindow.py:346
msgid "Play Sounds"
msgstr "播放音效"

#: app/optionWindow.py:351
msgid ""
"Pyglet is either not installed or broken.\n"
"Sound effects have been disabled."
msgstr ""
"Pyglet未安装或损坏。\n"
"音效已被禁用。"

#: app/optionWindow.py:358
msgid "Reset Package Caches"
msgstr "重置数据包缓存"

#: app/optionWindow.py:364
msgid "Force re-extracting all package resources."
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:373
msgid "Keep windows inside screen"
msgstr "保持窗口在屏幕内"

#: app/optionWindow.py:374
msgid ""
"Prevent sub-windows from moving outside the screen borders. If you have "
"multiple monitors, disable this."
msgstr "防止子窗口移出屏幕边界。 如果您有多台显示器，请禁用此功能。"

#: app/optionWindow.py:384
#, fuzzy
msgid "Keep loading screens on top"
msgstr "清理过时的旧截图"

#: app/optionWindow.py:386
msgid ""
"Force loading screens to be on top of other windows. Since they don't "
"appear on the taskbar/dock, they can't be brought to the top easily "
"again."
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:395
msgid "Reset All Window Positions"
msgstr "重置所有窗口的位置"

#: app/optionWindow.py:409
msgid "Log missing entity counts"
msgstr "记录丢失的实体数量"

#: app/optionWindow.py:410
msgid ""
"When loading items, log items with missing entity counts in their "
"properties.txt file."
msgstr "加载物品时，将缺少实体的物品数量记录在properties.txt文件中。"

#: app/optionWindow.py:418
msgid "Log when item doesn't have a style"
msgstr "记录缺失风格的物品"

#: app/optionWindow.py:419
msgid ""
"Log items have no applicable version for a particular style.This usually "
"means it will look very bad."
msgstr "记录没有当前风格版本的物品。这通常意味着它看起来很违和。"

#: app/optionWindow.py:427
msgid "Log when item uses parent's style"
msgstr "记录使用父风格的物品"

#: app/optionWindow.py:428
msgid ""
"Log when an item reuses a variant from a parent style (1970s using 1950s "
"items, for example). This is usually fine, but may need to be fixed."
msgstr "记录重复使用父风格变体的物品（例如1970s年代使用1950s年代的物品）。这通常没问题，但是可能需要修复。"

#: app/optionWindow.py:437
msgid "Log missing packfile resources"
msgstr "记录丢失的数据包"

#: app/optionWindow.py:438
msgid ""
"Log when the resources a \"PackList\" refers to are not present in the "
"zip. This may be fine (in a prerequisite zip), but it often indicates an "
"error."
msgstr "记录“数据包列表”里丢失的zip文件。这可能没问题（必备的数据包还在），但通常会报错。"

#: app/optionWindow.py:448
#, fuzzy
msgid "Development Mode"
msgstr "开发者选项"

#: app/optionWindow.py:449
msgid ""
"Enables displaying additional UI specific for development purposes. "
"Requires restart to have an effect."
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:457
msgid "Preserve Game Directories"
msgstr "保留游戏目录"

#: app/optionWindow.py:459
#, fuzzy
msgid ""
"When exporting, do not copy resources to \n"
"\"bee2/\" and \"sdk_content/maps/bee2/\".\n"
"Only enable if you're developing new content, to ensure it is not "
"overwritten."
msgstr ""
"当你导出时，不要覆盖写入目录“bee2/”和“sdk_content/maps/bee2/”。\n"
"除非你正在建造新的内容，但要确定它不会被覆盖写入。"

#: app/optionWindow.py:470
msgid "Show Log Window"
msgstr "显示日志窗口"

#: app/optionWindow.py:472
msgid "Show the log file in real-time."
msgstr "实时显示日志文件。"

#: app/optionWindow.py:479
msgid "Force Editor Models"
msgstr "强制使用编辑器模型"

#: app/optionWindow.py:480
msgid ""
"Make all props_map_editor models available for use. Portal 2 has a limit "
"of 1024 models loaded in memory at once, so we need to disable unused "
"ones to free this up."
msgstr ""
"使所有props_map_editor模型可用。\n"
"Portal 2一次最多可将1024个模型加载到内存中，因此我们需要禁用未使用的模型以释放此模型。"

#: app/optionWindow.py:491
#, fuzzy
msgid "Dump All objects"
msgstr "反选所有复选框"

#: app/optionWindow.py:497
msgid "Dump Items list"
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:502
msgid "Reload Images"
msgstr ""

#: app/optionWindow.py:505
msgid "Reload all images in the app. Expect the app to freeze momentarily."
msgstr ""

#: app/packageMan.py:64
msgid "BEE2 - Restart Required!"
msgstr "BEE2 - 需要重新启动!"

#: app/packageMan.py:65
msgid ""
"Changing enabled packages requires a restart.\n"
"Continue?"
msgstr ""
"更改已启用的数据包需要重新启动程序。\n"
"继续吗？"

#: app/packageMan.py:88
msgid "BEE2 - Manage Packages"
msgstr "BEE2 - 管理数据包"

#. i18n: Last exported items
#: app/paletteLoader.py:26
msgid "<Last Export>"
msgstr "<上次导出的模板>"

#. i18n: Empty palette name
#: app/paletteLoader.py:28
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#. i18n: BEEmod 1 palette.
#: app/paletteLoader.py:31
msgid "BEEMod"
msgstr "BEE模组物品"

#. i18n: Default items merged together
#: app/paletteLoader.py:33
msgid "Portal 2 Collapsed"
msgstr "传送门2(已折叠)"

#: app/paletteUI.py:66
msgid "Clear Palette"
msgstr "清空模板内容"

#: app/paletteUI.py:92 app/paletteUI.py:109
msgid "Delete Palette"
msgstr "删除选中模板"

#: app/paletteUI.py:115
#, fuzzy
msgid "Change Palette Group..."
msgstr "另存为模板..."

#: app/paletteUI.py:121
#, fuzzy
msgid "Rename Palette..."
msgstr "保存模板..."

#: app/paletteUI.py:127
msgid "Fill Palette"
msgstr "重置模板"

#: app/paletteUI.py:141
msgid "Save Palette"
msgstr "保存模板"

#: app/paletteUI.py:187
msgid "Builtin / Readonly"
msgstr ""

#: app/paletteUI.py:246
msgid "Delete Palette \"{}\""
msgstr "删除模板 \"{}\""

#: app/paletteUI.py:296 app/paletteUI.py:312
msgid "BEE2 - Save Palette"
msgstr "BEE2 - 保存模板"

#: app/paletteUI.py:296 app/paletteUI.py:312
msgid "Enter a name:"
msgstr "键入模板名称："

#: app/paletteUI.py:330
msgid "BEE2 - Change Palette Group"
msgstr ""

#: app/paletteUI.py:331
msgid "Enter the name of the group for this palette, or \"\" to ungroup."
msgstr ""

#: app/richTextBox.py:197
msgid "Open \"{}\" in the default browser?"
msgstr "在默认浏览器中打开 \"{}\" ？"

#: app/selector_win.py:491
msgid "{} Preview"
msgstr ""

#. i18n: 'None' item description
#: app/selector_win.py:556
msgid "Do not add anything."
msgstr "不要添加任何东西。"

#. i18n: 'None' item name.
#: app/selector_win.py:560
msgid "<None>"
msgstr "<无>"

#: app/selector_win.py:794
msgid "Play a sample of this item."
msgstr "播放该物品的示例"

#: app/selector_win.py:866
#, fuzzy
msgid "Select Suggested"
msgstr "建议"

#: app/selector_win.py:1062
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: app/selector_win.py:1324
msgid "Author: {}"
msgid_plural "Authors: {}"
msgstr[0] "作者: {}"

#. i18n: Tooltip for colour swatch.
#: app/selector_win.py:1392
msgid "Color: R={r}, G={g}, B={b}"
msgstr "颜色: R={r}, G={g}, B={b}"

#: app/selector_win.py:1605 app/selector_win.py:1611
msgid "Suggested"
msgstr "建议"

#: app/signage_ui.py:134 app/signage_ui.py:270
msgid "Configure Signage"
msgstr "设置指示标志"

#: app/signage_ui.py:138
msgid "Selected"
msgstr "所选风格"

#: app/signage_ui.py:205
msgid "Signage: {}"
msgstr "指示标志: {}"

#: app/voiceEditor.py:37
msgid "Singleplayer"
msgstr "单人模式"

#: app/voiceEditor.py:38
msgid "Cooperative"
msgstr "合作模式"

#: app/voiceEditor.py:39
msgid "ATLAS (SP/Coop)"
msgstr ""

#: app/voiceEditor.py:40
msgid "P-Body (SP/Coop)"
msgstr ""

#: app/voiceEditor.py:43
msgid "Human characters (Bendy and Chell)"
msgstr "人物角色（小黑人和雪儿）"

#: app/voiceEditor.py:44
msgid "AI characters (ATLAS, P-Body, or Coop)"
msgstr "AI字符（ATLAS，P-Body或Coop）"

#: app/voiceEditor.py:51
msgid "Death - Toxic Goo"
msgstr "致命 - 剧毒酸液"

#: app/voiceEditor.py:52
msgid "Death - Turrets"
msgstr "致命 - 炮塔"

#: app/voiceEditor.py:53
msgid "Death - Crusher"
msgstr "致命 - 钉板"

#: app/voiceEditor.py:54
msgid "Death - LaserField"
msgstr "致命 - 激光力场"

#: app/voiceEditor.py:107
msgid "Transcript:"
msgstr "台词："

#: app/voiceEditor.py:146
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/voiceEditor.py:221
msgid "Resp"
msgstr "响应"

#: app/voiceEditor.py:238
msgid "BEE2 - Configure \"{}\""
msgstr "BEE2 - 配置 \"{}\""

#: app/voiceEditor.py:315
msgid "Mid - Chamber"
msgstr "在测试室内"

#: app/voiceEditor.py:317
msgid ""
"Lines played during the actual chamber, after specific events have "
"occurred."
msgstr "在测试室内触发特定事件后播放的台词。"

#: app/voiceEditor.py:323
msgid "Responses"
msgstr "回应"

#: app/voiceEditor.py:325
msgid "Lines played in response to certain events in Coop."
msgstr "在合作模式中触发特定事件后播放的台词。"

#: app/voiceEditor.py:423
msgid "No Name!"
msgstr "没有名称！"

#: app/voiceEditor.py:459
msgid "No Name?"
msgstr "没有名称？"

#~ msgid "Door Cameras"
#~ msgstr "门前摄像机"

#~ msgid "Restart When Reaching Exit"
#~ msgstr "到达出口时重新开始地图"

#~ msgid "Allow Restart?"
#~ msgstr "允许重启？"

#~ msgid "Restart the BEE2 to re-extract packages?"
#~ msgstr "重启BEE更新数据包？"

#~ msgid "Force re-extracting all package resources. This requires a restart."
#~ msgstr "强制重新提取所有数据包资源。 这需要重新启动。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ " Launch Game?"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "启动游戏？"

#~ msgid "Coop:"
#~ msgstr "合作模式"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "Authors"
#~ msgstr "制作组"

#~ msgid "Any"
#~ msgstr "任何"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Available Tags (click):"
#~ msgstr "可用标签（点击）"

#~ msgid "Loading Images"
#~ msgstr "正在载入图像"

#~ msgid "Enables displaying additional UI specific for development purposes."
#~ msgstr ""

#~ msgid "This palette already exists. Overwrite?"
#~ msgstr "已经存在同名模板，是否覆盖？"

#~ msgid "Reset to Default"
#~ msgstr "重置为默认值"

